溫書從來不易，這個你我早已知

🚬

音都唔啱
Retake啦

成4碎人，星期6既朝早食完早chan居然要溫豬
反c下真系悲從來 🚬

雖然我黎左香港一段時間（3個禮拜），但我都系用開普通話唱，冇話岩5岩音-_-

今年四歲方發覺 校園台何幼稚

溫薯？

有冇補欣師'

放學鐘絕無意義，它不會扭轉考試的心意

邊間教會?